覺唔覺得地鐵d車廂 真係咩味都聞到？？

屌 平時超大陣屎味
通常又聞到魚腥味
都唔知咩事

女人香味呢

屎味既話東鐵大把啦